asus or razer 好

我想買部gaming notebook
各位巴打有咩好介紹

敗家

點解呢我係for去遊行用

遊行打乜鬼機

痴撚線硬件台

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

一隻手拓塔咁拓住部機
一隻手打機
個口叫口號
對腳就行路
好忙

單手食雞啲frd?

razer

我當年唔聽大家勸，買咗雷蛇樓主，自己睇路

信仰價

Razer咁貴 肯定可以擋子彈啦

唔夠敗家貴😂